3hk sales 同我入黎！點解下星期合約完都無人call我

有咩優惠？無就轉台